「沙盤推演」 第三次世界大戰

美國會引鳩中國開火先

咁永遠都唔洗打，中國肯家龜縮

照字面，當侵繼續當選，美國會喺南海拆返支那閪啲軍事島仔出嚟畀返個國際自由海域
呢個時候就睇支那閪會唔會反擊？
會嘅話，就開定WW3
唔會嘅話，支那国會進入80-90年代日本嘅經濟衰退

我諗最快都要到冬天先打如果trump trump連到任